港鐵勾結 漠視人民

11點半
各位手足準時港鐵站叫

上水站 11點半叫

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！